{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라발스 호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。 親子連れのお子様は無料で宿泊できます。 追加料金は次のとおりです:大人44,000ウォン、小人(14歳以上)は無料で、エキストラベッドは77,000ウォン、寝具の追加は55,000ウォン、ベビーベッドは22,000ウォンです。 朝食は3階のアリアノンレストランで提供され、料金は大人と子供ともに25,000ウォン、48ヶ月から未就学児は19,000ウォンです。 朝食は月~金は7:30~9:30、土は7:30~10:00、日は7:30~10:30まで運営されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しており、駐車場とWi-Fiは無料です。 付帯施設としてはカフェ、ラチナータ、Eマート24、サウナ、フィットネス、コインランドリー、授乳室、ラヴァルススカイカフェ、ラヴァルススカイ29があります。 サウナは4階で運営されており、入場料は大人10,000ウォン、小人5,000ウォンです。 小人は保護者同伴時のみ入場できます。 小人の入場料は1階フロントでお支払いおよび出入りキーをお受け取りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前までです。"
        },
        {
            "question": "子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親子連れのお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "大人は44,000ウォン、子供(14歳以上)は無料です。エキストラベッドは77,000ウォン、寝具の追加は55,000ウォン、ベビーベッドは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は3階のアリアノンレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "料金は大人と子供ともに25,000ウォン、48ヶ月から未就学児は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月〜金は7:30〜9:30、土は7:30〜10:00、日は7:30〜10:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "カフェ、ラチナータ、Eマート24、サウナ、フィットネス、コインランドリー、授乳室、ラヴァルススカイカフェ、ラヴァルススカイ29があります。"
        },
        {
            "question": "サウナの入場料はいくらですか？",
            "answer": "サウナの入場料は大人10,000ウォン、子供5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サウナはどこで利用できますか？",
            "answer": "サウナは4階で利用できます。"
        },
        {
            "question": "小さな子供はサウナに入ることができますか？",
            "answer": "小さな子供は保護者同伴時のみサウナに入ることができます。"
        },
        {
            "question": "小さな子供のサウナの入場料はどこで支払えますか？",
            "answer": "小さな子供のサウナの入場料は1階フロントで支払い、出入りキーを受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルで歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 534
    }
}